【時代見證】 ８９年５月 部分北京解放軍支持學生 組成百萬示威群眾

部分北京解放軍與學生席地而坐

社會上每一場動亂，喺最黑暗既地方，總會見到微弱既人性光輝

但係能夠好似香港黑警咁，個個都抿滅人性，真係歷史罕見
到底點樣做，先可以令成個香港警隊

敵視平民
偏激殘暴
倒行逆施
顛倒是非？

三個月嚟，好警察應有嘅集體行為，一次都見唔到
當中到底出左咩事？點解而家既黑警，能夠同生於同一地方既香港人，有咁大既意識形態差異？

真係好值得學者深入研究

假設三個月前香港警察都係香港人
同一般香港人意識形態相若

到底係乜野

令到香港警察係一個咁短時間，轉變咁大？

基因突變？
服用情緒藥物／毒品？
集體撞邪？

定係「神要你滅亡，必先令你瘋狂？」

香港班警犬仲要大大力打
班人唔死都無用

中間果條好靚仔

黑警收咗錢

錢真係可以收買哂咁多人？

三萬個人真係無幾十個係好人？

我覺得如果你比任何一支紀律部隊/軍事部隊至高無上權力再加以下幾個主要條件 培養出惡魔係必然既事
1.虛假道德高地 , 對方係恐怖份子/罪犯/搞事份子 所以我做既任何行為都有道德理據支持 我既行為唔邪惡
2.團結互相包庛排外 , 我地係同一個團隊齊上齊落 你舉報或者拒絕參與就係叛背團隊 一定激烈地排斥你
3.監察機制失靈, 反正我做咩都無人睇到 係呢個地頭我係上帝 你出黎指正我都無人信你/唔會懲罰到我
再加埋d隔絕外界 集體負責 絕對服從既training
美軍虐囚門 懲教虐少年犯 香港黑警 蓋世太保 我覺得都係同一個pattern
呢d根本係系統性製造惡魔而唔係團隊入面所有人天生都係惡魔

其實專登請三萬個低智力低EQ、容易控制既垃圾入警隊，已經係好多年前安排好既事，就係要佢地易控制無良知無知識，甘心做政治打壓工具呀嘛

咪又係屠城

記得係調動外地軍隊黎做
不過落得手殺學生都唔係人

以色列當時警告過新加坡，唔好用低學歷嘅人擔任警察一職。
當時李光耀認為，正正因為警察低學歷，能夠易於控制

硬係覺得係因為有個高智慧既警隊高層有反社會人格
如果唔係班毅進仔撚識咩非人化
務求可以令成隊黑警更暴力虐待市民

不嬲都有, 只係冇浮上面
至於點解反送中先浮, 咁就真係冇人知
777 ORDER另計

你地都on99，黑警得毅進學歷，唔大大力打人點有得升職

傳銷，邪教洗腦都係差唔多原理

好多你做人唔好咁多幻想

你ON9?

左膠上腦,

佢地係敵人, 係世仇,

我一世都唔會原諒, 有下一代都會將仇恨播落去,

欺善怕惡, 係我最討厭

因為佢地係毅進出黎ge

從來冇變過，一向都係咁，就算八九十年代形象較好嗰期，暗地裡都冇分別，夜闌人靜行落油尖旺啲橫街細巷，背後隨時有幾條古惑仔喝你，質你兩搥問你邊度，跟住推你埋牆叫你攞身份證出嚟，你一時間係分唔清佢哋係反黑定老黑，點解唔使多講，呢幾年幾個月大家有眼見